美股認真討論區 CDXLV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

希望今晚有位食VIX

今晚個市仆直了

我上星期早左開張保險UVXY 40call

台積電終於插水，契媽燈撚到

幾時到期

VIX 28上下熊軍血肉成牆好硬

今日
本來諗住做保險輸晒都冇所謂

D 油股 飛機 全部補哂裂口跌

跌到仆街呀 走佬呀 人踩人啦

重倉oxy想死

屌咩 放完net就起風

我專登唔平Short Call倉，而家有用啦

點解多左個post

價值投資 aal oxy 又可以出動

put到佢執

nkla盤前跌3蚊

我又諗起之前啲1蚊put

高j左tsm 係咪應該del app唔睇

船準備 復航, 追

就黎執

最後特價時段 4分鐘後
大戶唔等人反彈嫁啦

Sq盤前一片紅

無做對沖？

跌市太多人上黎叫春，暴巴開唔切post

先跌後升
頭半個鐘掃貨時段

ttd 圖同業務都好似幾好

DAL應該溝定係走
利申唔怕坐

真

暴巴po都有人搶真係唔識玩嫁喎

大家點睇beyond meat?

oxy話咁快就跌返落15

連廢老都知實體經濟出事

朝早開左啦

支持
別人恐懼我貪婪
而家唔追 破頂高j坐貨咩

特價時段

因為我入咗

依個POST 11個鐘前開架WO 點樣開唔切

知錯了

一萬蚊已經準備好，插落去就撈貨

130 有貨

契媽今晚又要跌

大你1個2豪半

Sq逃生船

ARKK好似有啲唔掂檔

燈到

Volatility Tax

-0.2%
走鬼

真 酒呀

契媽你都唔信

等緊撈底啦

壞消息千升 好消息熔斷
你識唔識玩

航空股地心探險

盤後走唔到真係dum 心口

信契媽不如信侵侵

我就全倉貨 等數錢

航空股插都合理呀.. 復航無期.. 但我都油少少都要用架

契媽減貨SQ

NIO!

我有2000鎂cash等回調撈佢老母

08:30 USD Core PPI (YoY) (Jun) 0.1% 0.4% 0.3%
08:30 USD Core PPI (MoM) (Jun) -0.3% 0.1% -0.1%
08:30 USD PPI (MoM) (Jun) -0.2% 0.4% 0.4%
08:30 USD PPI (YoY) (Jun) -0.8% -0.2% -0.8%

TLDR即係點

大減
仲要TSLA無大升都減

世上只有媽媽好 有媽的孩子像個寶

Cur. Imp. Event Actual Forecast Previous
08:30 USD Core PPI (YoY) (Jun) 0.1% 0.4% 0.3%
08:30 USD Core PPI (MoM) (Jun) -0.3% 0.1% -0.1%
08:30 USD PPI (MoM) (Jun) -0.2% 0.4% 0.4%
08:30 USD PPI (YoY) (Jun) -0.8% -0.2% -0.8%

全部差過預期

今晚SQ崩硬再撈一撈先

今溶

升左咁多日，唔洗抖下咩

XOM 準備穿40 不過買唔落手

又鏞

唔跌我地點入貨

等周線超賣入貨

個倉已經熔緊

做好對沖咪無事

哇又準備轉燈

全倉usd.hkd

轉燈

跌咩跌，一定升

你要信統計既力量

美元日元

呢到唔講e啲野的

直撚到

大爆升

Gilead解藥play?

數據差，梗係升

特大災難

股災

Gilead Presents Additional Data on Investigational Antiviral Remdesivir for the Treatment of COVID-19 @ 2030
數據差,出解藥PLAY

石巴點睇今日走勢

隔幾日又一次yen升

J .powell 呢

熔啦

等緊大回調入貨

開市 升到熔

因為佢係tsla

邊洗原因

因為Elon Musk太勁

yes

P巴今日玩唔玩Tesla 1400 ->1350 -> 1400 loop loop loop 大法?

遲早夾撚爆

已經SHORT左1400,等食糊

熔未

3個月後

有另一個玩法，唔玩沽空：
1350 入貨 -> 1400賣 -> 1350 入貨

等周線出信號

1351.28

Firstrade 盤前冇得short，好on9

玩埋今日就收手

Tesla 1400 ->1351.28 -> 1400 loop loop loop 大法

Amd轉燈

思路正確 贏幾次要休息下
唔係好易輸番轉頭

DROP TO ZERO

umrx賭場盤前就開賭

1353 我琴日平返啦

頂唔緊啦 要溶了

石巴好好人

P巴係我偶象

贏3次,今晚如果輸1次就唔玩

Why drop?????

升wor

人人都想特價入
契媽好人俾機會姐

走！

AAL 唔穿10 唔買，是否正確？

金股債yen 全轉同一款燈

納期唔識跌

我唔會追囉呢個價位

qqq轉燈幾撚兇

’TSLA 準備1350 食糊
多一蚊,少一蚊我都唔要‘

係喎咁點解要沽空

轉哂燈

夾爆淡仔

又升

頂。。。點入

Nvda硬淨到

姐係今晚睇p巴頭

仲鞭P巴

一陣P巴覺醒能力 可以控制幾時燈死你班人

說好的今熔

升還升，唔好升我沽左果D好嘛

等回調囉，唔知幾時嫁

技術分析已經唔可以喺納dee應用

又撚

點睇今晚AMD?

P巴祝你賺多D阿

晏就日日金融
一開市就v

巴打隔離咗幾耐

我都未上車.jpg

cancel左
再出發會通知交左會費既人

頭先咪特價左囉

千升返哂轉燈快撚到

sqqq又特價

吓 溶左啦?

依幾樣股 走真係要夠果斷
我strong hold jpm都無咁傷

淡友溶左

200點啦喎

nkla都轉埋燈啦好嘛

又跌過

靜少少
thx

v

有傻鳩盤前蝕讓

$55j左

頂啊啊啊
第一次升都咁燥

你今晚真係要賺多D

求高手指導迷津
今晚會點發展？

Ual做乜跌得咁勁

Why rise

700

我55.5

破左燈 唔驚

WWWWWW咁
係咁撚狗

知我做左世界首富啦

鬼知

ual 會升先奇

心電圖通殺

坐撚左成個月終於郁啦

我60

2.0 play

仆街NIO 盤前又呃鳩我加多注15.74

Short Call比人挾左好耐

做咩要買nio

跌得特別勁

唔正正經經玩契媽 Tesla
玩埋啲妖股

你第一注唔係15.8 咩

我隻cpe啊
仆街妖股

WIMI easy short

佢用自己錢去燈緊NIO

jpm及早跳船，有排都上唔翻

見佢日日升冇頂咁

唉仆街

屌

想知P巴如何致富

你咪個頂

Are u readyyyy

跌咁少點入貨

你都係學我招周線撈底，高位沽貨吧啦

天生職業

兒子

死得人多

點呀，做咩唔SP台積電

輸極都富使鬼致

天生職業： 兒子

師父明白了

仲買buy the rumour sell the fact

幫手put tsm thx

回調
跌

Sq跌到幾時

升唔起

10:42
蕭生：「美股走勢極可能再上」

ON撚鳩!

Crvs

跌多o的

TSLA RSI去到80都唔識回

講中又中 講錯又燈中 點都中 睇少D壞腦野啦

吊中伏
put 納dee有咩symbol

神喻

燒山

p巴god

呢隻野 假撚到仆街

納dee真係唔會跌

知錯可以點做?

大單邊淨係睇rsi有用架咩

妖到仆街，我直情唔咁過夜

妖股都買？

等睇你仆街

做淡Tesla 入nio

好難唔輸

連燈仔個個都反,好似當年既ZM,BYND咁

對沖

認真想問點解覺得nio妖?

你一早跟我52蚊買台積電你贏緊20%

short tsla 賺d錢輸突翻未

呢隻nio之前差少少執粒
你仲高追

你講野愈黎愈似果條忘巴

仲未計息

Tsla 7日 40％

nio賺少少好放

未,仲係到

依家有100億都執粒?

鈍化咗幾日...係時候再上了....

新手想知p巴同忘巴咩關係

唔好理班友啦

拉返埋,平手走曬了NIO了

仇家

nio 爆升果幾日
Tesla 仲升15％

Nio已經升左7倍

其實NIO D車望落去設計幾靚,有補貼應該有得做

乖乖地周線撈底唔得既？

食屎狗

tsla跌

之前QQ未注資

型?

NIO有騰訊backup，不過支概股不了

BNTX 又黎啦

升

nio可以起飛

仆街囉 呢獲真係要清

sq硬到

燒山好野

NIO?

Nvda又升 點入貨呀

納dee平開高走

燒山係咪入左好多put

今熔 納綠股紅

換手率高

p巴係頭d入面隻杜狗
跟炒左

沽

netflix破頂

ARKK咩位可以入

SLV, GOLD唔知接唔接貨好

NOW

now or never

我啲tsla

逢跌加貨 過兩年會多謝自己

Sq跌撚到

納dee竟然今晚轉紅先

燒山
有冇睇過美國balance sheet 買貨今日已經清零
QE己經完左 仲用緊2個月前連登仔gogogo既諗法

熔左

NIO drop to zero

0.25 qqq put, 已變0.5

SQ終於識跌

你留言比佢

全部都回

介紹黎ok?

跌多啲比我入

p巴開始對忘巴上心

熊軍再次上水

put spy都唔put qqq啦
安全好多

琴日一入市就回

納指竟然跌多d

特價入市時間
一陣V型反彈就無你份架啦

跌多o的，120樓下即入

THIS

你契媽大減價

科妓股做咩係咁比人沽

啱啱爆跌咗一下？

今溶了

原來NFLX就出earning，唔怪得知咁多人買

p巴net 40蚊
你要識做呢

玩野咩屌

唔好講事實啦P巴好慘架

特價時段只有半個鐘
有買就快

AMZN有冇人再買

啲yen

未見柒字唔算啦

想買ttd

要買舊經濟股了

net

飛機郵輪咩事

個倉熔斷緊 你問我答

V

又格硬炒番d舊經濟股

又勁大力抽起 hit and run即走

RTX 升WT呀

sq要買快手啦

廢老又贏

CCL,AAL,OXY 升

夾一夾淡 有貨就好放啦

Nio好似有啲over喎 日日升

救全倉

p巴識做啦net 40蚊

神交伴侶

有冇人揸ARKF?

net 成40蚊咁貴仲買唔買

特價已完

Sq大平賣

仆街早幾日放哂

啲 sq call

琴日一突破就沖入去買ｒｏｋｕ

負緊幾多

信阿爺唔怕!

入貨

15分鐘就咁刺激

道女升 納女趺

TSM 跌

tsla升到咁貴仲買唔買

IB真係好撚嚇人，岩岩一禁顯示-10%，嚇左我幾秒，轉返2%

到新經濟應當悔改

-0.52%

叫雞未?

科妓股都係股

80.4 又入咗少少arkk
不過入得最多係tlt

尋日笨柒左，買左一半ONLY

我覺得d人一早就知個利好消息

舊經濟沽壓太大 個個人踩人 根本冇得上

你請

下...波指綠燈,納指紅燈

震唔走！ 加貨

舊經濟

我都買左好少姐 廢事被佢陰鳩我

今晚納dee攪咩

佔個倉其實唔算高比例
想坐高小小先走

TSM特價

尋晚講左唔平常 尋晚就要走

繼續等回調

回一回氣星期一再升過

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #快閃文宣 #香港自治法案 #國際戰線 #黃色經濟圈 #取回強積金

過1k 比我算啦

今晚好難玩

我d飛機股

INTC 兩面不是人
新舊經濟都冇你份

岩岩計番數 估佢呢幾日都係正常回調 唔知黃金比率岩唔岩用係美股上

sq咁快回 仲諗住125再入

岩用

NVDA, TSM, AMD 琴日升
佢跌

oxy好難捉摸

屌你老母 尋日先蝕走銀行買科網

再入

炒q2 啦， 你驚佢執笠咩

docu有買就快手

啱嘅話納指就唔會破頂啦

特價15分鐘，升返曬

63溝51蚊貨
average即刻變53

終於到連燈NET大船升
等左好耐

NFLX特價

又話金庸

-1.13

V MA 果堆又新又舊點都冇得

藥股隻隻都高位

點玩神藥play ar

我奶過幾次野

JPM KO INTC VZ升完之後岩岩好令我個倉今日接近0%

玩死

舊經濟狗也不屌
間間等執粒 搵鬼接貨

WORK 升 女神

師兄 我同你一樣

溝咁少

SAAS股大減價最後召集

地心探險

ASML 更稱心

無乜頭緒

好燈

SPCE FREE FALL

唔好入飛機啊
升一日跌十日

道女玩陰趺
納女回下氣再爆
利申鳩嗡

舊經濟落地獄

JPM總算生性

舊經濟垃圾冇力喇？

我都冇講升跌

我覺得34蚊都係放左佢好 佢好似試左好多次都去番個裂口位

起身工作都freefall

傻既先買

有三隻坐住咗

想沽RTX

Aal 22蚊

無眼睇喇

DAL

你個名

依家買又唔係 唔買又唔係 加倉tsm算

mrna特價 bntx都偷偷上70

契媽歸位

58蚊入左大哥 是否可以發達

笑死 真係托唔住轟落去

有排妹 要有心理準備坐得耐

身手慢唔好on9學人炒舊經濟股
一散水又跌你十日八日
加倉科技股咪算

一隻 BYND 累全家

殘忍只需一棍

之前49蚊既TSM都係咁講

屌又特價？永安呀？
日撚日都做大減價

頂s&p 500

逃生門

價投..UVXY...

利申有貨

日日吊命

形住會跌幾日 分批入

CCL 有好似有料

冇116蚊唔走

有

納dee跌得雞碎咁多

個市好難玩，好chok

反手沽鳩佢

Sq...

飛機股拿拿臨升完佢 要到科技股升啦

sq 126

why drop

買左幾多sqqq

INTC 諗住放兩三年

爛肉

止蝕啦

今日竟然無一隻股爆升

我個倉紅曬

上到80都奇蹟

q2 就黎料，你地當佢汽水

溝啦

留低隻莊股同個股一齊玩

sq又跌

只需要等待

Spce17準備加倉！

無 想入貨only
自從買過一次dog之後唔敢再造淡
更何況納dee

10 sma 都未到

MSI點解跌到咁殘
利申冇貨

又炒番舊經濟

Molamola

咩係大哥

CCL 岩岩公佈咗公司最新情況
所以升返唔少

我隻蘋果

變左2弟

女神跌都賣貨唔係無原因

原本係N記 但唔知幾時開始變左INTC

驚唔驚佢執？

又係時換納dee上黎吊命啦

我信你呀早幾日翻兜左

RTX 終於穿返60

有冇機會納dee爬頭

靈車員工係咪厭股價唔夠殘

死貓彈

Cathrine Wood垃圾，摸頂買TSM

專心造靈車

點知佢賣貨？

Citi 已經叫人 sell

Sell Beyond Meat Because a Great Business Doesn’t Equal a Great Stock

減持左

菲比斯終於贏一次咁多

roku勁到

Social media site Weibo to heavily restrict external links

盤前放左d股 有錢去買d疫苗股 好多公司都就快做三期臨床(有二間做緊) 下個月應該會出疫苗

炒十幾日新先炒一日舊
你炒埋我果份啦

跌得嗰丁多, 未驚過

相信契媽減持SQ係想震走班傻散

係佢沽到跌wo

新大哥萬歲

疫苗一出啲航空股就有救啦

心水清

EXEL

都體驗到鬼佬同亞洲人有咩唔同, 賺政府既錢但係會出面反對

買左英SIR OTIS

佢sq仲有大把貨

金庸啊

最叻都係炒起幾日, 然後跌+磨1頭半個月

咩app?

納指冇可能輸
比機會大家撈底

點睇佢有幾多貨同減持？

過10%局賣咋下話

升得個1,2%, 都未番家鄉又插落地底

你可以訂閱左佢收EMAIL 睇每日買賣

finviz

有咩好買

今日係咪好低成交？

OXY, AAL 又弱番
唔追

阿婆股實有機會比你加貨 唔洗咁燥

無限神藥

係

Sq特價125

有邊幾隻?

thx

你check清楚

點睇佢摸頂TSM?

直插無水花

掃貨

SQ 125.4

Nio人踩人

希望啦 想買多少少留返比個孫

盤前放哂WORK 係我今日最叻既決定 等31下入番

叫人 Sell 即係利好啦

ARK 近幾日買好多大價野, 又3690

15.2 入返nio 係好撚錯，屌

屌，咪叫左你走囉

p: 1400 is the top

有咩好講

震倉姐 利申無貨

入完話你知 我想買個隻爆跌中

你做咩摸頂先入貨

sq,telsa跌
你地唔係想入貨咩?
跌緊喎

slv, gld

好彩盤前走咗amd
次次升一浸 又跌翻
再橫盤一個月

bynd算罷啦

P巴玩妖股係不問價入

契媽又好 科網又好

睇到$11左右啦

加左貨

新手表示qqq 特價

藥->舊經濟->納dee->藥

倉蝕錢
唯有打暈自己唔睇啦

聽朝見

最低都係趺 1% 咋喎

你唔岩時間入黎就無人講？

我發覺我真係好撚黑,捕住隻 sq 成半個鍾都係-1.x% 跌唔落咁,一入就即落 -3%,雖然只係輸好少錢,但買親野都係咁,條氣好唔順!!

好惡

SQ, TSLA都到左阻力位，可以等市場大回先入

buy --> delete apps

極限對沖個倉不動如山

成晚流流長 大把機會 巴打唔好氣餒

屌老母都未出有幾惡

sq長遠睇300

Sq只會升 仲未計coco哥強力唱好

咁快又回調完？

長遠睇500

其實大家sq止賺睇幾多？

希望!~

新TESLA都升到1000
SQ過幾年真係過500唔奇

Nvda死忠 強到

點解唔好好運用能力係tesla到

coco哥之前唱好tsla升到癲左

roku一突破左 dllm冇頂

ma同v都係去唔到跌市前個頂
好似頂死左咁

道指表現好過標指

依家ｄ銀行股越黎越衰 錢流曬去新既支付方式真係唔奇

放棄罷啦

P巴放返SE未

佢又入返咩?

台積電最後特價
要上船趁早

琴晚入

AMZN

佢仲要做埋銀行個part

好撚威喎RTX

nq correction 去番D舊經濟殘股

d銀行股插到

仲有人玩呢2隻舊經濟股

有無人睇SHLL 高級版nikola

熔完

tsm 特價中

唔知升WT7

持續加倉

個倉點都有啲就龍頭係到既

希望十二點同三點半唔好行翻轉頭

想放左啲se佢

各位溝咗SQ未啊
我溝到冇子彈啦

62 先

契媽成交量好低

每跌1蚊溝一野

all in啦

破產巴又贏

本身打算今個月份糧可以搵到位入
實際上今日都唔係跌好多

下個月出ｑ２報告

一個月後嘅你會想打鳩你

有冇p巴持倉

p巴放左 先追返啦

差唔多姐

Tsla特價未

屌你隻kr一賣就升

日日都扮溶

P巴隔空性愛轉左運比你

NIO

佢有好似有172股 FAT FAT啦

牛b

p兄點睇bntx直上幸福路， moderna無限輪回 好似拍緊 all you need is kill咁

我用分段買貨法

純粹分享 你可以試下係SQ張實時圖畫條通道線 其實你畫完會發現佢一直係下跌勢 (即你講-1.X個段時間) 除非畫到個上升勢 唔係我自己唔會急住入

破產巴請食黃店炸雞啦屌

我５０幾蚊買完 ７０幾蚊走曬

之後到１００蚊先入返 依家一股未放

睇好 AMD 轉綠燈

垃圾sq 唔係好撚勁既咩

即是點

轉左倉做舊經濟smart monkey未

Htgc put 異動

即係撈底

有無GNUS等緊返鄉下

直接沽空

舊經濟好似有料到

其實所有散戶都係咁架喇
你set定一個價格買入
你作為一個普通散戶仔嗰下成功買入
證明同一瞬間個價已經跌穿你以為嘅最低位
放鬆啲啦

又向上溝左

特價既時間話咁快就byebye

山係石頭海係水

又交學費,thx!!~

8隻字
低買高賣 本多終勝

無知一問 時間間隔咁短tunnel都work？
利申未識技術分析野

舊經濟好似有料到？

基金佬覺得
nq 股值高未take profit
去買番堆 dow殘股
舊經濟都跌左一個月 我就唔放啦

岩聽，就係咁

邊條撚樣頭先入左net

lmnd +12% 信左連登仔 間公司無錢賺 無買

細佬我

我都想試下賺錢嘅滋味

BNTX

簽名股真係強到feel到佢陣氣

靜D啦

仲可以溝多62次

ZM 才是真股皇

鑊鑊三大棍就開始V，阿婆都識玩

科技股 買完之後就熄機 一個月後再睇 嬴錢就係咁簡單

不嬲連登3寶 tesla fsly docu新手之友

你地唔識把握機會全call

升得最勁果排過左啦 GSX咁就一倍

正股驚閪
廢老巴菲

我明個道理啊
我上個月就係因為trade得相對密
倒輸
嗮咗成個月

8月萬二

成個watchlist 升得最多竟然係連郡御用基建股

納女慢慢爬上

廢左一個月唔計

Nio追！

set到咁遠想玩乜

真
amd docu tsm 成個月冇喐過 賺20%
短炒碎股嗰啲蝕到仆街

SE點撚樣 成倉得呢隻紅

intel插左一個月，都唔知扮乜鳩
pe仲低過005

熊軍又輸

扮多陣好嗎 未入夠貨

契媽轉燈

契媽牛b

Tesla

Tsla

返返去4月初初提起果陣嘅價 冇咩好討論

58 任買左半個月

夾爆未

真係好多人跟契媽搵食

主動管理冇死啦

仆街，一時新經濟升，一時舊經濟升，比佢玩撚死

抵佢發唔到達 大戶開車唔等人

買哂2樣咪得

NET
特價

RNG要打橫幾耐...

你課金俾Jennifer Lawrence 600鎂唔包贏，不如買7股契媽k

SQQQ先係主動管理
ARKK呢D行埋1,2邊

唔入航空股，去地心探險

P牌呢又話叫雞
屌唔係走數呀

頭先57.05 fill唔到 57.06彈返上去

NET
特價
同我上番今日高位

點解咁講
佢突破咗咩形態咩

tesla...

sh 到q2出

一早講升到40架啦
你班友屌9我
你老母

YEN不動如山

價值投資

吹咩

咪就係 全倉SQQQ 等睇樓

美股認真叫雞區

你班垃圾見NET 趺個小小出來GEL 頭
咪又係升到40

tsm特價多一陣
比位你地上

NET 升到40之後走數屌

入tsm算

美股認真做雞區

做淡不如賣雞

好快2000

FSLY

希望TSLA keep到企穩$1400收市 最好就可以繼續破頂

生生性性 想過個靚weekend

Tsla 衝上1500

TSLA

又升啦

比其他兩隻顔色禁住黎打wor依家
雖然佢本身底藴好深

準備走鬼

傻淡係雞

棍上完

妹到仆街

一賣出就升

roku156上左車

俾tg我

唔敢賣

求叫雞事後包膠

S氏孖寶跌落神壇

仆街渣緊車，睇少陣俾人話走數

127 入sq 坐撚到 150 屌你老母

直接過1K 來啦

有車之人

幾個月輸一球都未上IFC 點會無車

屌指數升個股唔升

咪撚就係

話晒都星期五,又唔整個大跌
又等多咗一個星期
失望

落番黎啦！

又釣到新人出黎屌 有車有幾奇呀

酒仙

SQ SE燈死左

VGSH
QQQ
VOOG
FSTA
BBEU
ARKG

WM
AWK
YORW
KO

其實而家佈局差唔多，我跟咗少少7.5

點解航空會升

屌AAL

之前短炒兩轉
今次啲貨點都唔賣
最多每跌$100就溝

少年股神？

DUKH
ENO
SOJB
RILYG

起碼300啦

有得你跌咪算好，唔好咁貪

你係軍火巴?

殺波指 put
殺納dee call

資金去舊經濟

沽qqq買dia

真係呢隻?我覺得呢隻有排都未得
我反而睇好另一隻

我養唔起

Ccl

正確買法
1. 搵阻力位
2. 等
3. 唔穿有力反升買入
唔洗最低位買既

TVE
EBAYL
GMTA
GBLIZ

博一博下星期銀行

跌得少少先驚,
睇佢納指幅圖成粒十字星想轉勢
一係升一係跌, 最驚接火棒

我之前養左幾年飛車
發覺好哂錢
早知早啲扔錢去投資

心訣
上唔到就落
落唔到就上
低買高賣
穿線走佬

好撚無用，條柒頭寧願要$1000cash
都唔要4000 蚊雞
大家覺得我點處理佢好

納dee 技術牛市

點解銀行
呢啲環境諗唔明

下星期再跌過

幫佢叫1000蚊雞

sq call放唔放好

幫佢叫100蚊雞
屌完有3900蚊

其實我都係睇中佢放寬金融限制先坐

AMD SPCE墮機

升一千,跌一百咁?

SJIJ
CTDD
INBKZ
NGHCZ

你仲話SPCE有水位

cls tsla 成兩百億空頭
係落唔到船定唔肯落船

又低息
借錢投資又縮
搵油航空郵輪黎炒分分鐘無咁嬲

準時12點走鬼

收到P巴1000蚊祝福

15蚊上到黎調整下姐

不敢叫雞的垃圾

我已經走左

巴打點睇沽空數量?

都係果句風險自己恒量啦
炒破產一向扑中就fatfat

今朝話追TSM 希望回比你的人入左未

真男人

你地對賭乜呀

袋搵，拎去買兩股mrna
會變$2000

NET 40蚊

我重注扑左tsla

好地地俾$1k人做咩

升唔上就跌 跌唔落就升

雙頂 跟住就插水

個市升緊但買既仲跌緊

我夠有

1417走Tsla
玩唔起

不了一陣輸到PK

佢叫我買net，話賺左錢嘅話請佢叫雞
結果佢唔要雞，要錢！

你同左p巴做對家
唔開爆sp lc 真係唔係人

有力既話神早打左上去3150
仲洗等最尾幾分鐘同淡友鬥，仲要輸埋係3149.75

咩呀我叫佢買NET 睇40蚊

你地可以做朋友了

坐定定啦
唔坐下邊有得大升

Cls

TSLA 都怕玩咩
一陣1500蚊你就ON99

噢你呢排真係正向喎

Real

有冇人仲有玩umrx我1.8玩到呢家

He want you

（今日）邊會仲跌到咁低咩

請問今日航空股升乜柒

civic mk車改 大包圍，諗起都柒呢

有錢就渣馬沙原裝

有無人玩PDD

升落後

飛地就話姐
陀地不了

磨足90分鐘 連次一個阻力位都打唔穿

roku

我淨係知tsla點都坐到22號先再講

利申揸到永遠

找數真漢子

食左春藥仲升緊

我頭先上141見唔到4000蚊嘅雞，到底高級雞有幾正?

定係包埋酒店錢?

有冇廣東話學堂?

得40 股 130

Sq冇力上

不過曾經玩過無憾啦
果種快感真係

利申揸mk vw唔是屍域

追6月中POST

窮撚只係渣過屋企人架JAZZ

有無人個個星期short QQQ 價外put

你均價好似咁上下

溝到上800幾

外國而家係咪唔理疫情照搭飛機郵輪

你睇下跌左幾多先講啦

鬥窮?
窮撚淨係揸過單車

我要
P巴請我叫3000蚊雞啦

你比個symbol佢賺到錢咪得囉

我先，重槌spce

連車牌都冇閒錢去考

唔想有性病

NET升60不是夢

VISA 妹夠未？

我知跌咗好多，但係一日唔全面開通做生意一日都燒緊錢，疫情就未有好轉之餘仲差咗，已經係維唔維持到嘅問題

破產巴放左未
今日都冇得升既話幾時先升得

買部S2000 唔洗改

我竟然真係走咗去搵個叫雞Post

P巴

真係找數
P巴

重槌HTZ啦
不成功便成仁

✨Hk Baby 公司✨7月份最新推廣👏🏻👏🏻🥳🥳人肉刺身放題
收費：$4000 90分鐘
地點：九龍站上蓋某酒店，800尺超豪華房間🥳🥳👏🏻👏🏻
囡囡：初步安排15至20個，全部陀地少女
時間：會同各位有興趣的客戶溝通達致一個共識先決定那一天那一個時間😘😘🤗🤗
注意事項：✨所有女生入場均戴上眼罩，所有男士入場均戴上眼罩，都是在酒店樓下會有工作人員派發眼罩及帶你上房間，因為酒店要拍卡✨
進食流程：🍣🍣所有男士進場見到所有囡囡，均可自由選擇進行，如遇上有其他客人進食途中，囡囡口部有空可走近進行口爆，不要浪費任何進食機會🍕🍔🍟👏🏻👏🏻👏🏻🥳🥳🥳
場地供應物品：有支裝水，有安全套，濕紙巾，紙巾，一次性毛巾，🎉🎉🤗🤗
溫馨提示：切勿浪費食物🙏🏻🙏🏻請支持環保♻️
//////////
如有興趣查詢或報名，請在Telegram裏面發問，🙏🏻🙏🏻🙏🏻

QH

P巴請我食ok?

玩到咁變態

Sq兩大討論區

等陣係15到20個catgirl就真係笑死

想食

戴眼罩分分鐘含個個都係男人來

買左好少擺 跌0都未驚過

太變態唔岩我玩

屌點解唔係落35蚊

ASps 有1500張call @25 十月
成個double
可小注
P 巴請我叫雞ok?

多數係

我114堅持左兩個月終於爆升

想睇做雞

唔慣同人SHARE 玩

唉屌，開盤沽左舊經濟股對沖，今日performance好差

跌落35蚊 P巴就可以性交轉運，其實隻NET無論升定跌，P巴都有賺

介紹過幾隻好股比P 巴
但P巴成日信忘巴冇計

依隻幅圖好有難度

Ipo又爆升

左一巴右一巴

嘔左尋日一半profit兇黎

有咩IPO?

大戶又集體批10ma做市

今晚侵侵話要炒下舊經濟

呢到有冇人入左mdb
之前200 開始叫人入

Nkla 跌咩

有無新推薦
我先 推薦arkk

Netflix 又廿蚊

炒完

真係阿婆都識炒

SQ

真金不怕洪爐火
nkla
tsla

想沽，保守目標40，進取20，OPTION可以點買

納dee又升

連燈MEME股唔升

今晚完全唔知做咩好
唔想入舊經濟

特價就快做完

唔敢入

TQQQ 星期一等上樓

tsla 今晚1450

spce轉燈

冇乜人提其實升左百幾蚊了

佢前幾日放晒了

特登出嚟燈

400蚊有貨揮手

燈到net 上左40

納dee再出發carry

好撚悶 妹到訓著

冇貨恭喜

用黃金比率計 道指應該回調完 如果連最差表現既道指都回調完 睇黎今晚之後會有一波升勢

大家weekend 仲有件事要做
記得去投初選

之前講腳仔都係咁
跟住見一條穿一條

呢隻垃圾有咩原因唔跌
nitrogen 本身就錯

今晚上番二幻六先

Electronic本身就錯
Hydrogen本身就錯

因為係hydrogen先啱

有冇咩方法/Screener 搵D突破股? 例如ROKU/EVRI

連登

留名，揾股難倒我

有無otis巴

And beyond

完全跑輸三指

carr new high

BTW，EVRI 好咩，唔會想入

不動如山派

今日RTX

想買 屌得過?
唔急放

NFLX好勁
估唔到一開市高追竟然都有得賺

賤貸給我上AAL

今朝入咗

鈉指壞左？？

如果唔介意悶

幾點可以大升呀

你買左幾多

今日MOS叻仔

我都係參考E度

星期一開始 9估

快啲同我買上去

低開高收 happy weekend

菲比斯屌打連登

1410走咗添

哎呀 tesla今晚係咪守得住1400

一生追隨破產巴

開始明點解成日盤前同開盤兩個世界

契媽終於要收一日皮

凍飲已袋理撚得你

intel壓左成半個月，扮鳩完未，65啦

太可惜鳥
一定會繼續破頂

錢先係最好嘅女朋友呀

年輕人有無反思點解唔全倉巴群

岩岩果轉咁多人上車 會唔會咁快

幾時先起飛

仲未爆post

好重貨？

居然頂返上去 再買末日put真係斬手指

唔重

一生追隨巴巴

等我用念力燈撚死你個on9仔

又跌返落去

你睇下佢以前D貼倉都知大概係咩啦
INTC明顯壓緊價

三指都綠我全倉紅 慘

SPCE 張圖，每次頂都係高成交，已經做左 4 - 5 次，算唔算散貨格？

契媽竟然紅

我好少貼倉

百合無限美

$20b short vol....

coco gor 12蚊買SQ
hold左年半40蚊走

1股arkk

夾爆呢玩友局佢平倉
又加速上多浸

呢班友

依家21股

135股

契媽生性啲，我加到900股了

大戶

今日qqq+sp500爆升最多CCL

睇落下星期就爆上，已跟

又永動機

今晚升緊咩呢？

買左幾多？我打算all in大半坐下

幾時到oxy

你成日貼

推番個苦主區上黎先

落左一注囉，個個身家唔同有咩比較價值

下半場準備直插

大市回，期指唔落
好少見

netflex 咩事 升到痴左事

就黎報數, 大家預期netflex條數好靚仔

開市高追咗仲諗住要坐一排先有$執
估唔到即買即升咁爽

netflex 渣到佢報數

開市唔敢買佢 無啦啦升左二百幾 235入左

契媽咁都輸1%咁少都算勁, 佢D重倉成份股好多都跌到on 99

高盛目標價話 $670 有無關係

我呢隻本身冇貨
開市放哂ETF追呢啲強勢股
諗諗吓而家個市都係啱玩強勢股多啲

唔知

一定冇關
投行target price得啖笑

佢地9up 完會唔會跌